有冇歌係講 自己鍾意嘅唔鍾意你 唔鍾意嘅又鍾意自己?

或者就咁講 自己唔唔鍾意嘅鍾意自己都得
有冇

自動棄權

雙失情人節

依首唔係淨係講條女唔鍾意自己咋咩

想啊 巴打識作歌咁勁

AGA 哈囉

有人？

閉起雙眼你最掛念誰

奧瑪

我愛的人和愛我的人

莫道是選擇人，人亦能選擇你，公平沒半點偏心..

鐘意嘅你得唔到唔鐘意既甩唔到

側田 - 我有今日

即刻諗到呢個

愛我的人對我痴心不悔
我卻為我愛的人甘心一生傷悲

遠在咫尺

一切還好

等你

hebe love

我愛的人不是我的愛人

眼睛睜開身邊竟是徐